武漢肺炎全球確診人數超過100萬！

死亡人數超過5萬
法新社的統計指，超過90個國家及地區已發佈禁足令，全球一半人口（逾39億人）被要求留在家中抗疫。

Source: 啱Channel

支那呢條數有排找

睇情況落去大家一定會中

大家真係要少d出街

有學生組織真係好希望有手足可以幫幫手 求下有心人幫推

佢地真係好有心 由6月已經有做活動
手足可唔可以幫幫手

推！

玩完

如果某國報實數
一早過左百萬喇

5%死亡率....
仲升緊
sars全球死亡率埋單係9.56%

社區有冇爆發，我一樣有正常社交，我唔係毒撚，SORRY

計埋鄰國 總數再加多個0差唔多

因為街頭抗爭先至嚇怕中國自由行旅客
無後生仔出黎抗爭香港收咗皮好耐

俾獎金！數百萬當係碎銀！super！

錯有錯著

再加支那死撚左果一千萬人

當10% 都100萬人死